(不受傷不被捕）希望大家唔好塞地鐵

萬一有咩事
地鐵站會困撚死，到時黑警做咩都得
希望大家唔好搞地鐵住

Push